727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

小弟熱門見到呢兩個post
兩邊都有道理 兩邊都無錯
唔需要屌人分化三毛帶風向

［火撚到］ 每次有份叫撤退嘅全部同我入晒黎

呢場抗爭運動出現咗一個好大嘅裂口，不吐不快

我地首先要知道唔同人有唔同意見
無大台 預左架啦
兄弟爬山 各自努力
有人行前d 有人行後d
但唔好介意邊個付出多與少
千萬唔好計較！！！！
一計較 就會跌入日本當年抗爭失敗既其中一個重要原因
“可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：
「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。
簡而言之，就是變得太「道德L」「佔領道理高地」，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士。”

不斷迫人提高標準 開始計較自己同人地付出
好似踢波咁 有人打前 有人打後
大家要各司其職！！！
冷靜落黎 檢討一下自己同人地可以點做
開心見誠 又客客氣氣
內鬥最後只會益左班撚屌
邊班人最想我地內部開始分裂同分化？

同埋提到一樣野係前線同後排溝通不足/不良好
可以睇下呢個post
前線旗手真係好重要，後面唔洗估

大家請積極討論

要知道香港從來都未試過去抗爭咁濟
我地無reference 亦唔可以照搬外國個套
大家摸住石頭過河
發現邊個方法唔work 以後咪唔用囉！
唔好因一時意氣屌走自己人
唔岩咪傾到岩囉！
自己人又唔好介意畀人屌
大家都想件事好
我地要知道面對緊歷史上最邪惡的獨裁政府！
得閒又睇下梁天琦d youtube

不譴責 不割蓆 不分化
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times
七大訴求 不撤不散

必須pish 以史為鑑！

岩
以史為鑒
邊樣得就做邊樣
邊樣唔得下次唔好做就ok

保護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察係盡責嘅，我洗攞咁重嘅野出街食飯咩？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

Pish 畀熱門巴絲睇到

我好撚想贏呀！！！！

2邊人都好應該睇

push 團結呀要

推

AGGER

根本勇武唔會綁人留係度
有時個FD聽日要返早
咪佢走先
我可以留多陣咪留多陣
無去過前綫根本唔知勇武其實最易話為
亦唔會同其他前綫鬥邊個貢獻多
邊個走正衰仔

根本前綫個生態就係咁

相反係太多謠言係後方傳嚟

有去過前綫，就知無可能有離場共識

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

同意
以史為鑑
每一次示威都係我地經驗既累積
每一次我地都有反思反省先有今日
我地要keep 住呢幾個月以黎既信念宗旨

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

幫手pish 畀多d巴絲睇下同研究下

pish

首先講聲對唔住先
次次發夢我都有出 今日我都係前線有嗌兄弟爬山 BeWater
鄭重講聲Sorry

但我講呢個口號嘅原因係希望前線一個不也能少 因為你地就係我地嘅力量 每次都係靠你地先可以鎮守防線 甚至擴張範圍 真心尊重！所以我地希望可以有系統撤退 所有義士 勇武都可以平安回家 下次再嚟
加上香港而家抗爭已經唔係一次兩次咁簡單 係要用月來做單位 所以每一個前線義士都係我地要保護對象 少一個就真係少一個 我唔希望抗爭最後一個勇武都不剩

再講多聲Sorry
而家已經完全理解勇武諗法 以後會慎重行動 亦唔會再嗌BeWater 希望出到嚟嘅人會自己思考。
最後講一句 不分化 不割席 不篤灰 ！

最後最後再講多次Sorry

係其他post講過 講多次 希望多D人明白我地

大家都係為件事
明白大家都好辛苦
盡量忍住情緒 唔好向同路人發洩
畀人發洩又唔好嬲

嬲只要嬲班撚屌！

push

必須推

光復香港 時代革命

我係企得前既和理非，請聽我廢up下。
我絕對支持同respect最前線＋勇武，今日發夢見到630黃昏時開始就諗今日唔係天黑前走咩？不過已經有心理準備打到12點 （唔係元屯天人）。跟住就已經有人嗌730走，咁我幫手嗌左一下去對面河，立刻有個前線ching係我隔離屌左我一下，話唔好嗌點解冇啦啦要走咁。如果佢地打，我一定留所以都冇嗌。最後當然係大馬路已走，所以大家都迫住走。

我睇到既係：
1）目標唔一致，勇武可能係想唔好哂左個勢，做多D成果。但係和理飛就唔想愈夜愈危險。所以大家目標有出入先會嬲對方。
***改善方法：我會一邊比勇武屌一邊拉佢走，因為後排冇和理非唔夠厚，前排一樣要退，勇武功用之大不用細數，所以兩邊都不能少。
2）目標唔清晰，講好左天黑要走，好多人好易比眼前沖分左唔記得。同埋好似好多次遊行，其實除左5大訴求，可能仲會有D目標，例如佔立會同圍狗總。但係元朗今次咁可能就冇咁清晰。
***改善: 求連登大大 or 發起人講多D，事前講明D講白D有咩目標。之後又要麻麻文宣出下力，大家都記住目標為本！積小目標，完成大目標!

最後多謝大家too long都read。
兄弟爬山，各自努力。
各一板都唔打，自打50大板。

不過今次係exceptional case
始終有鄉黑 大家都驚入夜危險
所以想天黑前走
亦有大聲公話前線有共識
唉 anyway 要傾下前線後排個signal 真心

Pish

pish

互相體諒同學習

其實、邊個忍心你地被斑狗打……

我同意傾下前中後排既signal，宜家有太過亂。

重點要提下可能好多和理非都唔能夠訓到尾班車，希望屌得細力D，前排每次要有心理準備。我個人建議如果每次都可以有預先大概徹退時間會好D。

和理非又要理解勇武要有個種態度同精神先可以長時間keep住係最前，可能會表現得激動，但係我地最大既作用就係支持佢地！所以行過講多句加油，冇力時比佢地發下努蘇，做佢地心靈同抗爭最大既支持!!( 大家都屌我好啦)

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

團結就贏

同意

傾下signal 我上面都有講有個post傾緊用旗

定義：點先至係贏？

唔好下下都屌人三毛

都係果句
戰旗好重要

再傾下喇
大家試完唔work就再用新方法！
幾個月前我地點估到我地可以行到呢步！

七大訴求！

Agger

有埋戰鼓就好！

根本唔係前後排溝通問題
好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

推！
如果可以麻煩每次完咗都有集中討論post

Push

最近鍵盤戰士方面真係開始轉弱，
冇新鮮招數可出，

熱門post個段片都睇到
查身份證都可以零EQ嘅警犬
我地點樣可以言語擊退、或者再煲爆佢情緒

推上熱門

同意！

仲有警犬每次試水溫
而家已經固定每次開槍

麻煩前線手足做以下舉動
1. 唔好比女仔企咁前
今日我有個朋友竟然冇gear走咗上前
咁樣好阻住手足做嘢。

2. 亦都係最重要！
冇頭盔冇眼罩唔好企前排
麻煩踢返佢地去後面
而家下下瞄頭射，冇頭盔果啲好易出事

要解決問題而唔係互相怪責 今日呢個情況大家都唔想發生 推

推啊！

Push上熱門

推啊 現場見到再人嗌交 下次大家要制止 大家都係有腦黃絲，識得理性討論

啱 各自努力 各自進步

唔齊裝唔好上咁前

大家都係為件事好
客氣少少

推

身邊有fd今日返工 自責自己冇貢獻
唔好計 抗爭唔係一個排行榜

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

聽日去囉

推! 不分化 不割席 不篤灰
利申：做後排

諗下係邊啲信念令我地堅持到今日
直到我地拎返我地應有嘅嘢

岩 推

團結！！！！！！

前後都無所謂！

大家都心急想贏，但要提醒自己，冇咁快會贏
繼續努力
黎明之前既黑暗，係至撚黑暗

The night is darkest just before the dawn.
And I promise you, the dawn is coming.

黎明之前既黑暗，係至撚黑暗 (梁天琦，2016）

不分化不割蓆
今日發夢聽到有人屌帶頭盔人唔勇武
唔係每一個人可以勇武，
帶頭盔都唔代表可以,但唔好怪佢地
只要心同身在支持就得
各自爬山，繼續努力

唔好比五毛 帶風向
不割席 不分化
兄弟爬山

建議帶頭盔又唔衝就傳去前線
當自己物資兵！

推

全民大三罷
約定香港人

好靚！

大家在討論可時撤的同時，有冇諗過點解幾次都可以全身而退。七一，旺角，新城市廣場，上環，727

Ching講得好岩

檢討溝通不通
切勿分化
因為大家已經係坐埋同一條船
分化只會比敵人瓦解
到香港獨立個時大家先互相批鬥
好冇

前線巴絲一定會有唔同意見先
一啲會留一啲會走 但從來冇聽過會屌人
呢啲野自由決定黎

其實我都好擔心會意見分歧
之後就搞散成場運動
好彩個風頭吹唔起

係live元朗站嗰陣聽到有個女仔喊晒口
話「你唔走咪唔走囉駛唔駛鬧我呀」咁

btw 尋晚已經有post講過每次行動前要好清晰講究竟個目標係乜
咁樣就算要拉前線走又好同前線留都好都大條道理 唔駛次次都互屌

建議大家下次大家帶定大既膠袋
目的要大家幫手拎啲物資番屋企，唔好得做物資既兄弟姊妹要揹哂

同埋留意啲唔小心放低既衫 如果冇人喺附近，港鐵職員會收走佢.

中肯
推

不譴責 不割蓆 不分化
大家記得 無論咩情況都好 都唔可以忘記依9個字

推！ 學大師兄話齋 唔好有教條主義
當有啲屎忽鬼老係要屌果時 冷靜地同佢講返兄弟爬山 呢場活動之所以繼續到落去就正正係因為大家唔割蓆 有時帶起要割果啲仲係三毛黨 千祈唔好因爲一時意見不合而比中共搞到我地內鬥

係

推阿

Pish 不分割

唔算全身而退 覺得可以做好少少

都得呀

推到上熱門

真呀 唔好畀人分化到

要好聲好氣d!

連登=一言堂

都唔知班靚仔夠15歲未

推 不割蓆 不分化

727

我心寒
出面有個post叫人而家主動引戰
居然有2000幾個正評
勇武成日都話自己唔係無腦，要後排相信佢地
咁但係連登呢啲post又令我好懷疑佢地係咪真係有腦

七一、旺角、新城市、上環甚至琴日，都係有人受傷
好，你話要挑戰警方嘅底線，要媒體拍多啲警察失控嘅片段，令到香港人醒覺
但係你記唔記得香港人係適應力好強嘅民族
連催淚彈都適應到啦仆街
再多多幾次衝突畫面其實香港人都會適應到㗎啦，會麻目架

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong
The revolution of our times